銀河唯一的價值 中國嘅人民幣

銀河唯一的價值 中國嘅人民幣
愛國奕迅 晚晚激動 擁抱實國徽

看看棉花 的背後 千百萬人 血仇
背棄人格 卻去擁護 邪惡濫暴的狗

懶理朋友 變成佚名 消失於宇宙
愛國媒體 一吹奏 底線就唔守

陳奕迅 奴隸獸
簽咗約 解咗約 簽一次 解一次
給批鬥 抱著頭 退後 做奶共的狗

推

唔G點解笑左

多謝盟主 p牌冇人理

再推

法輪功功友-.-

你唱乜鳩吖 屌你老母
教會都唔撚收你

呢次真係邊間教會

今晚係教會人士聚集之夜

好一句做奶共的狗

變作佚名至啱

笑到喊

用廣東話唱歌唔押韻嘅話同就咁講嘢係冇分別